# README #

Project in opdracht van de Rijksuniversiteit Groningen. Hierbij is het de bedoeling om gebruik te maken van de Twitter inhouse data van de Universiteit. Doel van het project is door het gebruik van GEO locaties
van Twitter gebruikers en gebruikte scheldwoorden in tweets om te kijken in welke delen van het land gebruik word gemaakt van welke scheldwoorden. 